點解梁振英，今日都仲唔出聲屌美國不實有色眼鏡呢？

我諗佢依家食好撚多花生，睇林鄭呢鑊野會點仆街法

因為知中共心意

食花生都夠，睇777pk最開心

九成九係喇